74歲美軍總司令確診武漢肺炎!!1!!!

確診絕症，死左未

黃絲：唔戴罩係鬼